紐國槍殺，種族入侵，映射中國，真係矛盾入面既極致

紐國殺手身份曝光後，顯示佢係一個scottish english 既人，而佢係完全支持白人至上既人
呢個主義如同好多白人既心底想法一樣，甚至侵侵都係白人主義者，討厭移民者
所以先去殺伊斯蘭人，但矛盾既係澳洲都係移民國，自古不屬於白人 ......
白人先係入侵, 嚴格上係外來種(白人)殺外來種(伊斯蘭)
不過當然又會去返好似香港既歷史咁 早上岸早享福 咪去排後上岸既人
不過白書顯示出殺手針對既係成個種族群體，即使佢源自scottish english ，佢歐遊時見到法國 等既白人國家比伊斯蘭入侵，一樣感到非常氣憤，反映緊殺手根本係以種族宗教出法，最簡單即係
白人 黑人 黃種人 , 基督教 天主教 伊斯蘭教 , 白書殺手係支持中國對伊斯蘭既政治主張

但又黎矛盾啦，連登又要支持殺手但又要去反中國，更希望殺手係香港出現，殺晒D蝗
但殺手既宗旨唔係同族互相殘殺，殺手不會去殺法國白人 不會去殺美國白人

另一個矛盾又出現，咁殺手唔係主張同族仇恨，唔少連登仔又好鐘意扯上中港問題上
咁又會loop 返連登一直討論既 香港人 同 中國人 既身份，論種族來源香港人就一定係中國DNA
(呢點好多人唔鐘意聽, 但事實上係) 如果世界對華人進行種族仇殺 , 香港點會避免得到

頂 真係好好好好矛盾，連登既標準真係無標準，雙重標準都唔足以形容

我想問邊度證明佢係白人至上?

佢好難唔係白人至上
因為佢唔係
樓主篇文就白打
樓主點寫都要寫佢係啦

支持一個人既一個觀點等於支持佢所有觀點?

就連種族點分都要跟埋佢?

唔好出黎懶醒喇on9仔

點解一定要毫無條件接受佢所有觀點？

我接受 牛頓力學定律
就要接受埋牛頓的有神論？

連登仔普遍同情佢套反移民 & 反穆斯林理論
唔代表要接受埋佢個套白人至上

底上白色力量手勢
種族仇殺既意識形態
支持侵侵既白人至上主義
白人當頭 要光復白人為白人挺身而出

殺手白書有講殺伊斯蘭係最有力既支持，去警戒比世人聽移民入侵既後果
當中其實可以想像為如果唔係伊斯蘭最有力 而係華人, 黑人
殺手都有機會毫不猶豫咁去殺入侵者

好多打手出動
應該加咗維穩費

下開post果個係咪？
不斷拉連登同支那去同一線

支持白人槍手嘅兒登仔logic同俠義風骨有咩分別？

你咪當槍手用比較宏觀既角度去區分文化
但微觀之下, 就算相近膚色都可以係唔同民族唔同文化, 一樣可以係敵對關係
你唔會話中國人, 韓國人, 日本人係同一民族掛?
再細分之下, 點解香港人一定要當成中國人?

我係中國人啊屌你，你唔想做中國人咪死出去移民囉，咪搞亂我大中華

事實就係你班人都係垃圾同廢物

即係支持佢殺人啦？咁撚冷血既你?!

講起中國人 韓國人 日本人既種族真係有排都講唔完
又要loop返點樣定義中國人 ? 中國人入面咁多族
南方人 北方人 樣身材都大不同,文化圈又唔同
更莫講話日本人...日本係琉球族? 愛奴人? 不過都唔係重點

重點係殺手將種族異同凌駕係唔同國家之上，即使你係美國護照但係伊斯蘭殺手都會要你死，呢種既仇恨真係唔似中港問題咁小兒科，但要經過長年上百年既歷史去產生

佢單純係痴線+鍾意踩低連登黎攞sense of superiority

又屌人支持槍手double standard，但自己又話對敵人double standard無問題，證明咗連登仔其實係佢敵人

咁直接完全block啦

同連登仔講ontology 簡直係嘥氣

講得啱

你老母就同支國人同族

呢到係香港，係香港人嘅地方，憑咩係我地要走？而你地中國人又憑咩欺人太甚要迫人地走？

其實我覺得呢件事只要你上升到國家層面去睇已經好難分到對錯,因為中間牽涉太多因素先令到有咁既事發生
普通就咁衡量佢殺手無吋鐵既人岩定錯已經係無意思
成件事其實的確好矛盾,由人既良知同大義既需求令到兩邊睇件事係兩個極端
咁佢作為一個普通個體去執行大義其實表現好似好錯但亦係現今環境所導致,所以其實已經好難就咁介定佢做既野究竟係岩定錯,因為係唔同既觀點去睇其實已經可以係好錯亦可以係好岩

得你地班死窮撚死廢西唔想做中國人，大部份香港高官同上流人士都會承認自己係中國人，對香港最有貢獻果班人（李小龍，成龍，劉德華，李嘉誠）都係流住中國既血，你班廢物憑咩代表香港話香港唔係中國

我認為係可以用價值觀區分香港人同中國人既唔同
但事實上呢d價值觀達到接近 或相同，佢地就會完全無異

但種族上既區分，唔女意思都講一句，你係一個確確實實既華人Chinese 中國人 ，種族戰爭發生時
香港人都係會企返華人上面，除連登仔外

樓主又係度玩非黑即白。

唔好中計

李嘉誠係kbe
仲走資走到比黨屌